克羅地亞將出半力迎戰冰島

由於克羅地亞已經打入16強，最後一場分組賽他們將會半力出擊，可能是冰島的搶分機會。

冰島、尼日利亞及阿根廷將會爭奪D組最後一個出線名額，現時3支球隊都有機會晉級，隨時要鬥到最後才決定生死。
克羅地亞教頭戴歷表示，由於球隊已經晉級，所以他們將會半力出擊，收起莫迪歷、拿傑迪錫等一眾主力。戴歷說：「不理會其他對手的出線形勢及說話，我們只要專注做好自己。不要說甚麼派副選上陣，我們都是克羅地亞國家隊。」
冰島上場被尼日利亞打敗，更加暴露球隊不擅長進攻的特點，教練賀基姆臣指他們近4年來4次與克羅地亞交手，彼此非常熟悉，全隊將會力爭勝利擊敗對手。()

蝗狗

收起莫迪歷、拿傑迪錫等一眾主力。

死疤狗蝗狗都迫害美斯

下季就轉會唔踢西甲

戴歷說：「不理會其他對手的出線形勢及說話，我們只要專注做好自己。不要說甚麼派副選上陣，我們都是克羅地亞國家隊。」

法國克羅地亞領隊講嘢好有大將之風

我地就唔用主力 吹咩

畀其他球員踢下咪好
後備無得踢好慘

好人

其實好正常
出左線點解要同你博命
傷左仲唔抵

之前有條撚屌唔肯踢後備即刻比佢逐出隊

懦夫雲嘛
不過係上一手黎架喇
而家佢都入返隊

卡連歷？